長沙灣地鐵站前排見到個女仔180高

仲要幾瘦 又大波又靚
見到果時都呆左

好似等緊人的

紅字爲重點。

你都痴鳩線

半夜3點幾你見鬼
[img]圖片網址[/img]

米8有幾奇 你話米9以上先希有

樓主有冇見過大蛇柯尿？

我淨係知樓主一定無見過自己老母比人排住隊屌

圖? 老母?

真係勁靚 好想識fd